同老豆老母 東京 大阪 京都 北九州 都去過曬 日本仲有咩地方去

想係grad 之前最後一個sem 淡季同佢地去多次旅行
始終同老豆老母去唔可以太悶
交通唔可以太難安排
又要有街行
上似去北九洲好似已經係佢地嘅極限
究竟仲有咩地方去

北海道

北海道 沖繩 四國 名古屋 神戶和歌山
仲有好多未過去

北陸地區，如富山縣、白川鄉。

福島

識揸車既去北海道啦

尖閣諸島

四國

釣魚台

樓豬多數未有國際牌
變左兩老揸

飛田

其實可以試下去第二個國家

AGGER

我同我老母去得仲多地方都覺得去極都去唔曬
去左7次 而家應該得返九州同北海道未踏足
黎緊1月去東北

邊到釣魚台
尖閣諸島呀